8月5日全港被罷工

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角/西鐵
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
港鐵快跑運動
急停制/路軌/車長室/火警鐘撳手等等
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

推

拜託大家塞哂地鐵同巴士 塞到我地好多同事會罷工

推
按章工作
利申港鐵站長

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

幫忙呼籲一下有良知既車長/站長

有同事表明會隻眼開隻眼閉

推比多啲人睇

所謂，一個人做叫射波、一堆人做叫罷工

你一部電腦F5個Server 最多係多咗少少Loading
一堆電腦F5，個Server 係會爆Loading

一班人拖個喼去遊車河
有幾百人喺一個主要轉車站做，相信可以遊到一個鐘
有幾千喺幾個主要轉車站做，相信可以遊到幾個鐘
有幾萬人喺一條市區線做，相信都遊到半日
有十萬人遊4大市區線，夠玩一日
有廿萬人遊9條重鐵線，成個MTR就企咗喺度

咁樣就可以幫人罷工，解放埋受壓逼嘅工人

有冇公司逼人請假？？
請乜假好？病假？

酒店業表示
好多同事同行
已請假出去集會/不合作運動
我果間成個sales team包括阿姐都罷工

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

東鐵線呀東鐵線呀

5:00開始!

我條女做酒店的
Back office 罷工事少
Operation team 罷工唔知會點呢 ？
無前台 無侍應

F&b都好多好熱血

唔該
東鐵線

大圍站
可以玩好耐
希望聽日可以好似612咁多人

推，巴士方面宣傳不足大家加油推！

pish

仲有大圍站好緊要

而家見到好多後生仔唔舒服睇緊醫生

希望交通部嘅巴絲幫幫忙香港人加油！

Pish

大大力推
衝衝子今日升哂級 和理非你唔係唔爭下氣啊？！？！

推 行動細節 個個都有野做

聽朝地鐵站就算罷唔罷到工嘅人都要幫手！好簡單！

唔該唔好塞屯公，我好想返工呀

推阿

大力推

推呀

觀塘街坊好波！

push

罷工同想被罷工嘅各位, 記住早啲出門, 揸車嘅留意安全車速, 小心駕駛, 搭車搭鐵嘅, 小心唔好恰眼瞓坐過站又要坐返轉頭呀

Push

推一推

推
我地真係好需要你地

全港停擺
癱瘓一切經濟活動

請咁多位出盡力宣傳罷工

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月5日 一齊罷工 7區集會

希望會有港鐵職員幫手
隻眼開隻眼閉按章工作
已經係最大既幫忙
香港人需要你

多謝你地 小弟請假好麻煩 但係我因為某d原因翻唔到工 咁我都冇辦法架！
利申：聽日一定會去集會

加油

我發覺成日狗鐵啲車長都泊得好差囉
車門冇次對準閘門 好心就泊好啲啦
搞到出入口細哂 我趕住返工架

東鐵線冇人講？

8月5日東鐵線

跪求各位巴絲聽日可以阻我返工，最多我遲些小出門口配合你地
多謝各位義士解放我地呢啲被壓逼既奴工

Pushhh

港鐵呼籲市民切勿衝擊港鐵車門

東鐵線
聽日要史上第一次佔領路軌

加油
唔好跌野落路軌

史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

西鐵線聽日有不合作活動 大家留意

大西北既牛牛全部同我入哂黎！！！！！

[遍地開花］8月5朝早7點15元朗西鐵站要屯元天人！！

我正正係需要被罷工嘅一群！
如果7：30am先開始不合作運動，我就一定要被迫上班

但如果5:00開始不合作運動，我一定會企出嚟一齊幫手

我相信好多香港人同我一樣，都好想一齊罷工，但只係需要同伴齊上齊落先可以做到全城罷工

希望聽朝5:00會見到大家！

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

求幫手
被罷工後會主動加入成為幫其他人罷工嘅一員

［突發］8月5號車長大罷工！！！！！！！！！

#412 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我無野講

其實我想問下跌野落路軌會點？

唔好跌野落路軌呀

Join調景嶺早車

早

。

香港人加油

好多人想罷都罷唔到 要幫佢地要返都冇得返老細都返唔到

見到拆交通燈，搬巴士小巴站牌

我係被迫罷工

正苦迫我罷工！

西鐵好多大西北

發夢希望東涌線都可以塞

史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

屯門公路求塞，最好大欖都塞埋

請幫忙推post

大大力推

基本上一塞青馬大橋，大嶼山居民就被逼罷工

荃灣站不合作運動組隊

聽朝0700大圍站塞東鐵!!

轉貼

85三罷 沙田區To-do list
1. 清晨0430 第一城巴士廠
2. 晨早0730 大圍站東鐵線"返工"
3. 晨早0730 沙田區各大迴旋處練習
4. 搞掂返屋企煮嘢食，罷市！
5. 1200 政府合署 接放工
6. 1300 百步梯集會
7. 自由活動

0430巴士廠

85 730 大圍站 塞東鐵

全港塞鐵

612,71都頭班車啦，
85一早起身唔難啦

以上活動皆自發，
請密切留意即時資訊

麻煩咁多位手足！！被罷工一定要成功

Yes

訓了
聽日大家加油

唔好塞到九點完，九點十點後好多中環人好想被罷工